香港淪陷二十一年結果：行政長官公然說謊都唔會有人追究，now都幫佢spin、cctvb直頭唔提

今日睇now睇到林鄭挑戰香港人記憶，話公開講完公務員返唔到工可以打電話俾上司就得政策因內部溝通問題先去唔到前線，但明明有睇尋日林鄭記者會直播嘅巴絲都聽到林鄭話（星期日）已經作咗決定並通知咗公務員

參考link

［突發］林鄭見記者

陣間睇埋有線新聞睇下點

算9數啦 大新聞咁
佢地9up之後自打嘴巴都唔係一朝一夕發生既事
人無恥便無敵

有線都幫佢spin

五毛樓主自爆係五毛狗，大家小心

成個律政司都無左件事喇，你依個好少事炸

反林鄭係五毛，你支持林鄭又用順豐就唔係

五毛樓主你未答點解要做五毛狗咁下賤，答啦五毛狗樓主

停工冇法律基礎
咁啲記者又唔問佢，公務員遲到，什至冇返；而又唔須要請假，個法律基礎在哪裡？

你呃人

iOS版#369
有線新聞：有公務員指林鄭講大話

香港記者質素係咁上下

五毛樓主唔敢答

「答咗n次無做過五毛啦，林鄭打手，我話你主人所以你要瘋狂屈我？」

唔係話放大啲字就有道理的

樓主做得五毛，做乜怕畀人知，我幫你宣傳你自爆五毛，有圖有真相

淪陷